--- 
title: Maandag  
date: 2018-03-26 
---

### Dag 10

Vandaag hebben we onze gemaakte concepten besproken, en daar geprobeerd een concept uit te maken. Verder ben ik begonnen met het maken van een persona van de uitwonende student. En het verder schrijven van starrts.